貓屎真係好撚臭啊

岩岩剷貓屎臭到差D嘔左出黎

好食

慢慢就慣

我通常鏟完貓屎會拎黎沖咖啡

咁正

所以啲cafe通知都有養貓就係咁解
咖啡豆都慳返